Решение 1й и 2й задачи лежит в  **SQL scripts**.
К сожалению, словил не смог разобраться почему у меня не появляется ошибка сети при билде контейнера и засунул данные
просто в папку, буду благодарен, если подскажете, почему при запуске скрипта в Dockerfie ClickHouse ловлю ошибку сети.

По поводу 3й задачи. Наверное, можно было бы решить через 2 кучи, но я посчитал,
что это займет очень много места по памяти, потому сделал через коллекции значений.

Для поднятия, просто запустите:
``docker-compose up -d``


